有無人有興趣入俄文group

希望大家可以交流下
係入邊可以搵到差唔多level嘅pair learning/group learning

有冇俄妹喺group

識俄妹但都唔會add人入group

香港邊到有俄文班 以前u reg過一個sem想繼續讀

上網學好過

發音真係得咩

Cyka

好難發某啲音

除左р音 其他唔難

блять

R音你發到？

以前試過買左本書聽住cd自學
但有啲音讀唔到

Native喎
唔係用app

咪即係p

有冇好tutor推介 覺得開住個cam好odd

算ok ge
要keep住練

有啲可以唔開cam
其實唔太影響嘅

佢以為英文嘅p

Хорошо
Я не говорю по-русский

Тогда я не говорю тоже

俄文淨係啲alphabet已經想死
想知你地有無學埋cursive writing 定就咁跟printed writing黎寫？

點會 其實好多都好似英文
講alphabet日文都難過Russian啦

好少練寫 平時唔會用到

Я люблю изучать по-русским! Но я думаю что чуть чуть трудно.... У меня есть каждую неделю лекция...

По русски

點解會學俄文嘅

'по-русский' или 'изучать русский'?

Да, это чуть чуть трудно, но не очень трудно.

for fun

0基礎典算

吾知牙

Можешь сказать изучать русский / учиться русским / учить русский, но по-русски только читаешь/слушаешь/говоришь

учиться русскому, извини

日日用俄文同俄妹傾計傾咗差唔多四年，應該冇乜中斷過

"По-русски" должно быть, без "й"
Извини за то, что я веду себя как грамматический нацист

Wenn ich das richtig erinnere, dass du auch Deutsch kannst, oder?

Ja genau, du kannst anscheinend auch Deutsch

Нахуй

淨係識一句
“C罷斯罷”

Сука блять

個group冇乜人出聲

仲有無啦啦叫人含撚嗰個俄妹係咩料，真俄妹嚟

要儲下人
其實想用黎方便搵人peer learning
同交換下materials
但得幾個肯講野
其他人入黎都唔知做乜

上過一堂，之後無上，可以入 group 嗎？

唔知
應該唔係啦

我咪想試下佢睇下佢係真係流，如果唔係native遲早會睇得出，但佢又唔覆
又會有人咁好心機擺六張俄妹相上profile扮俄妹

覺得俄文好型，可以點學，想學到睇得明啲meme

聽講好難難學...